搽面你地用開邊隻防曬分享下

Mineral好似一定會搽到白又無咁易搽均勻？
唔好太貴

Fancl
雪肌精
Biore
輪住用

點解咁多隻
各有咩好？

pualas choice

芝麻醬

Laneige

用開sofina, 好正

Anessa 金樽